民主派初選投票結束 戴耀廷稱若有人不理協議必受責難

民主派初選投票結束 戴耀廷稱若有人不理協議必受責難

民主派初選有近61萬人投票。被問到若參選人違背承諾會如何處理，負責統籌初選的港大法律系副教授戴耀廷表示，如有任何參選團隊不理先前協議，屆時不單是協調機制如何處理，而是更多支持民主派的選民，會如何看待有關人士的決定，相信必然會受各方責難，有關人士要自行面對後果。他補充，即使有關民主派人士能保住基本盤，能夠當選的機會也不大，相信各個民主派團隊都會聰明地做決定。至於之後會如何配票，戴耀廷說，暫時未有具體方案，不過早前曾提議「群組式投票」，例如九龍西目標議席為4席，該區選民就組成4人一組，群組裡決定如何投票，未必需要有中央名單。被問到如果當局以追蹤疫情為理由，要求主辦單位交出投票市民的資料時，戴耀廷說，在點票後就會銷毀有關資料，而他們亦無記錄低投票人士的聯絡資料。

2020-07-13 00:54:25

聽清楚啦 民主黨

【初選後又點？】分區精準配票再挫建制
分區配票攻略

P牌推唔到 幫下手 開新POST又好乜都好

唔排除部分人有背後動機
不過佢地部分反對初選既理由都值得思考
因每個人認為既做法以致覺得出黎既效果都唔同

利申：有參與初選投票

記得要妥善處理個人信息

完全冇任何公平競爭意識而輸打贏要嘅失敗者 喺呢個弱肉強食嘅選舉戰當中係冇任何出路可以

唔跟你果套就係分化？